樓上冷氣機滴水

我試過加地氈上去 用繩拉住 但會吹離個冷氣機頂

有咩方法可以固定 我只係申手去到右邊3分1

香港人真係需要投訴個陣就龜縮
知道邊間屋就夜晚點幾兩點上去拍門啦

索帶

投訴過 死口唔忍

只可以索到一邊

拍片搵食環啦柒頭

aa膠

香港人投訴出曬名架喎